留低一個你好掛住嘅人名

好掛住你
你可唔可以搵番我

姑娘仔

彭定康

靚仔

王抒優

Erica

陳寶珊

掛住果個人叫din

好想同你講…

仆街啦你